要賣腎買新IPHONE的人注意了

請大家不要賣腎買新手機
這樣真的很划不來
每個人腎只有兩顆
但是iphone接下來還有
你兩顆賣完了，接下來的手機怎麼辦？
所以大家賣屁股就好了
還可以回收再利用
不斷的重覆變賣

Ok

有無興趣包我一晚

樓主一蚊一Q

屌啦
起碼20啦

含家產apple歧視我